［大膽既想法］全部人著到好似啲狗咁去警總和理非

邊個知邊個係真伙記呀而家？警總自由出出入入都冇問題啦有機會

Oops wrong channel

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

無人知